[I/A]數碼暴龍Linkz (32) 糞營運,IT狗係咪又蛇王啊

7月10-7月16日

from @wiki

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意

高登好友表

登記
好友表

主要遊戲資訊網站:

1001請開post

多謝巴打1001

off巴，而家invite

玩pvp真係玩到想掉爛部手機

sor 隻分身lag lag哋
巴打有冇隻快嘅水技

鳴上巴20號結算都唔爭？

Btw暫時第一了

卡死咗 巴打等陣

我要用電腦打先會上分上得快,有兩段時間我要電話打,垃圾電話load太慢,上分勁慢 同埋呢排要去玩,唔會開驚 ZX巴下次我見到你我投,唔洗推我上去喇

夜明巴你衝到第一
痴線佬lenabb睇中你想邀你模擬 可以既話留一留id

我成日輸俾ZBL啲人架喎,點同佢地大佬打

ok 而家轉奧米加

我宜家見到2ap海天基本上打多幾下我就投,無眼睇

入到巴打有冇黑o

切磋下姐 咁我覆返佢

冇呀得白ｏ，加左堆速精
invited

今次到正身彈 可能wifi有啲問題

我磨完都未必贏到，唔阻大家時間了

寧願跌番落去打，依家每隊都放金防骨/甲
點打

巴打不如打場上級試吓
好似有效率啲

開花up已經見到twitter最多晒金圖就係蜂同骨,呢個局面可以預想到

好 下場試試

btw巴打依家打完協都有retry掣 打快啲

上級仲多斷 ...

OK
唔掂，要開返超上，我唔夠石

咦我開場上級少—倍

我退咗 仲有冇卡？

就咁兩隻髏骨回1都煩到嘔

有場對家sheshe V2,骨,金甲 不停互回

有冇巴打有用按鍵精靈配memu
我試咗吓唔work

宜家隨便打人都搞到人地多ap,識玩一定係海天+2隻其他,3隻都配回1等你慢慢crit

應該都係有方法自動刷,見過有人萬幾素4

點唔work法? 你想自動用分身邀自己入場?

用唔到後台唔知係咩問題
bluestack用到但冇memu咁方便

頂 黑wiki笑死我

巴打仲有幾多體？差唔多收隊

新post留名

唔打了巴打mon兩邊眼好攰

唔該哂off巴，打住咁多先，聽日早起

Lm

岩岩回窩，無玩勁耐，唔知點跟

辣殺驚post突然推得咁快

咩時間都見到癲豪巴開場

如果之前無儲堆勁寵，淘個2000 石 acc 由頭玩好過啦

就咁咋

zombie卡係s3 rank唔上黎，勁識玩贏佢兩場都同佢差咁多分，s4太恐怖

btw我宜家見到2ap海天嘅做法係只放回1,回2同毒，唔出技拖到20 rd，報返幾次仇好似係

快執又係5石
慢慢執又係5石
等下啦懵撚

所以我上埋S5就收手,前排全部海天隊黎,有bug冇得打

真係垃圾game黑哨屈人輸, 我第1turn頑同鋼打隻鋒都會心仲以為天助我也

到第2turn果陣....頑同鋼仲係1AP既?

屌你!果陣個AP同我加左對家隻魚同墮lin度???

無錯 critical 係會輸嫁

而家pvp一定要以對方可以2ap出技既前提下進行

上唔到S5 棄得,30戰74%勝率,但因為我S4 頭十幾場係100%勝率,所以要連勝多唔知幾多場先升到S5

新制都仲有得卡人

俾個叫ZBL-HKZ既兩大土豪團ID卡緊

要睇咩卡,我頭有場對twitter個個卡loading,然後佢講自己上左S4,姐係佢win左啦,咁我就退,結果我都計w左

岩岩上s3 頭10場嬴哂
係唔係留s2/3會好d
會唔會優先match同rank班癲佬
同埋好似高rank輸 人地加多d分

優先match同rank,高rank輸,人地加多啲分,留S3最好,睇下zombie就知
優先match同rank呢個肯定,我初初上S4搵人係搵好耐紅字,之後先match個S3俾我,後期就係咁送啲S4癡線佬俾我

咁點解唔係留S1 刷分

入完場敗走卡 彈30秒LOOP

呢種就無計,要等
呢種就唔洗等,未入場就卡,退左都計W,有兩三次係咁

S1最多打返S1 4分,S2 5分,但如果隊野OK,咁留係S3就唔一定要刻意輸,又可以打S4 拎7分

我試過去到揀寵卡
跳走當輸

揀寵卡就唔知,我上次揀寵卡係卡到佢突然load到入場成功再卡 但有個FD卡左勁耐一退就計W

揀完寵load入去得一隻罰企 好似都係對面quit
幾次都係等勁耐忍唔住出home再入
入到去彈左話對面投 但入返game要罰10mins 痴痴地線

下次標題用 bandai,你個野壞左呀仲貼題
次次都有新bug
今次ap大爆炸又唔知幾時改

我宜家唯一可以做到嘅野就係記低晒啲仆街海天係草定火抗

你有需要咩 金甲 同骨都有

同時出的話未必會贏，太多6000血5800防海

呢隊野有降防v，打到我隻骨殘血，差少少死，再高攻啲我隊坦隊就直接收皮

雜兵
佢降防V係咪新抽到 之前好似無

係，第一次遇到佢無降防v好輕鬆，第二次見到佢放降防V,真心嚇左跳，睇住隻骨啲血倒水咁

咁嘅配置再降防V都打你唔贏

佢斬我金甲先我輸左佢要斬隻顱骨先都無計

GM 點可能輸

咪係

btw 夜明巴 你o隻骨金血金防 ??

以前我咪有隻野allin晒啲高級銀盾俾佢嘅

傻雀爆好威威

以前用隻豹經常唔夠力秒海天

好人好事要分享，呢隻+4科飛真係有A
不過2A1C都得5金

我依家應該抽繼承技定究極體

好似兩樣都唔抽好啲
趁今次event 打返隻+4 先

淘隻2千石ac返尼抽究最好
呢個陣容連event都好難打

打分果到？隻係紅色面具果隻既event?!

個公告講咩？ Bug修正?

係,聽日3點

有左更新日期就唔打pvp住啦

個個event好似難啲wor,等降臨up打下降臨儲碎好似實際啲

但果啲寵俾3隻+4都打唔到pvp

如果唔計搏盾搏LS
event就一定抵過抽究極
無限回體衰極4-500石點都有隻+4爆雀

無石無分身就無計
要慢慢儲

前題都係要有個多石ac打突然發現新手無石真係好難搞，仲要啱啱過左送300石

我分身10抽究極體中+3
有機會有正嘢架

屌 對面2ap出技 自己爆擊唔加ap 玩咩

KW巴你脫節左幾日咁crit bug黎，聽日3點fix

搞掂，整埋第二隻就開始打pvp

金甲繼招自然魔V有冇得諗

雖然超低命中率

呢排好少打

巴打 借你隻傻雀爆斬下我隻海天

求其夾咗隊 海⻣甲 就算無呃AP 都好似幾好抽
聽日bug fix 之後先拎隻爆隊長出嚟玩

尋晚9點幾卡到今朝6點幾條友放棄,我仲卡緊
我kill apps,check番有加到分

今晚10點爆石開場,有無AB晶巴打可以幫拖
正身骨c晶,分身c晶

有無巴打現在得閒打兩場 留名我邀

咁快手

有無邊位A晶分身巴打打完借黎使使

破防V + V + 爆雀
一嘢秒咗隻金甲
草抗 海天 顱骨 食完兩招得返1/3血

勝率9點場好似鎖定左?
官方壓等 正

仲諗住又哎爆石開場有無a精巴打可幫手打到12點，點知今日咁多巴打哎

我照跟隊先

btw，而家骨得21碎，龍帝又未夠碎整唔到，儍雀又撞正我e個禮拜喺日本旅行，打唔打得夠21都成問題⋯⋯pvp又難玩左⋯
真心越黎越無心機玩⋯⋯

PVP真係好on9，狂中2ap。

用海天死全家

用左 打左8場 負負得正，唔洗死

上面已經多變態佬

仲要爆哂啲Ap都去哂對家

計好哂血殺海天俾佢2Ap回滿果下真係

爆石開場求晶蟲

海天又點
對面條bar 明明無AP
計好數下rd 回
突然俾人出技秒咗

我呢兩日打海天係只回血+毒咪鬥血多出技一定會搞到佢2ap回血

我都係咁，我覺得爆擊同2ap岀技根本係兩個唔同bug⋯除左對方爆擊我試過多左ap外，我完全未試過有得2ap岀技⋯反而對手有，試過突然對方隻骨無啦啦2ap岀到技殺左隻海天⋯

同一個bug黎架，你crit左，ap就有機會去左對手到，對手係會見到自己由1ap去到3ap的，但你只會見到對手2ap

除咗唔夠AP出技
都見到好多滿晒AP唔出技

所以個bug 係自己每rd AP變動都有可能加錯 (包括完全唔加)
但顯示敵方就永遠正確
變相出現敵方AP不足出技或者有AP唔出技

至於誘發都應該係crit
但又好似唔係次次crit都中

頂，原來係咁⋯屌⋯根本就耍盲雞

爆石求精蟲, 最好有A /B 晶

求巴打入 222774, 分身有B正身有C

想問下，要佢多個耐性係咪要食自己？

係, 育成果度揀耐性變化
唔好走左去強化
究極體洗抗要用碎片洗

咁用碎洗係咩底啲
定應該成長洗

正路會成長期洗，洗唔到先考慮進左做成熟期再洗。究極洗會中伏，黑起上黎洗 10-15 次先洗到咁你要好多碎片播

同埋進 +4 要記住睇好技 1 定技 2 + 會唔會進化路線係撞左你想洗既弱抗性先好開始 (例如你想進墜天洗火抗，但佢完全體你死神火炎獸火屬火抗，你用呢個路線進就會將你之前用成長期洗好左既火抗隨機彈左去唔知咩抗 ，咁你再進墜天就會9成9無左火抗)

除非你進死神火炎果時彈左去暗抗
之後上墮天又彈得返去火抗
如果唔係就

大家隻顱骨刷左咩抗

只係高D機率..

錯POST

火

有請GM出黎分享下，上次佢有講但搵唔返

佢火

正身已搞掂，主分身刷埋今晚應該都搞掂

海天都真係幾無賴

一隻5窿海天撘兩隻無盾無繼o既都打得贏6金隊

點玩法？我有海天都成日輸

都係 海⻣甲 廁隊組合
成日都俾對面出全草抗頂我

突然醒起我用太陽獸上，要刷雷只可以上到完全體做

提提3點更新
唔知係咪封場同封幾耐

呢幾日開超上好似玩話事啤咁，響度估人有無晶
快撚 d 整番好啦仆街

exact7ly! 咁多bug都夠膽開出黎比人玩

世紀難題又遇上 金剛水抗定暗抗 !? 我暈啦

水抗：第時出暗晶，比速隊直接秒殺 (墜天, AB, 劍皇)，金剛唔夠快招都未出就打柴

暗抗：多魚到呀 (厚血厚防、抗毒) 比你封左佢都未必可以好快殺佢，如果係草抗魚，顱骨又得個企字。加埋海天玩撚完

金剛係用尼兇人多過選出
萬一要揀都係用尼打幻生/ab, 咁梗係暗抗

水技寵又少又屎 (相對嚟講)
無乜事都唔會刷水抗

無暗抗AB 墮lin 唔駛技晶都打都殘

好難一隻打哂全部
我眼中金鋼弱點係毒同暗
所以好易簡
利申年頭到而家都無入過隊 倉管等倍卡

又話維護既？

糞營運

不停機更新

其實隻金剛未整
如果一定要用防大加奧獸先有隊長技呢?
咁進白奧，黑奧，alter b定係金剛?

撒多 唔會令你失望

其實幾時先抽到有LS o既V仔同漢克
啲碎擺咗喺度好耐都用唔到

我而家有隻撒多金防草抗用緊，撚到班 V 蜂 傻雀BM 無得還手 (不過我都比人封到傻)

oupoi巴燈到5石都無

GM你屌完IT狗返嚟喇

反映下啦

撚狗咁撚 反正唔賠班懵撚都會死死地氣繼玩

都無閂過SERVER

無抗海天好唔好要

屌，pvp又卡，仆街？！
由佢開返pvp，我起碼卡撚左10場以上，仲要全部當我輸

一定後悔 唔好

有好多種卡法
有時又會系統卡(自己frd試過)
你做到既得禁制唔好禁太快 同埋鬥長命

想問更新完係咪繼續半減有crit ?

暫時未見有 同埋ap顯示好似正常返

其實解毒晶 係咪發動一次??
pvp抗完一次就被人再毒過
雖然用4ap 毒 但都差唔多同3ap出技一樣咁屌
回合結束佢一定會先毒你一野, 最後先用晶解返
但係人地再毒過 無解 咁同無限毒無分別

A晶兩次,

解唔到自己。

十級伏

ＸＸ ナオール ラウンド開始時、自身以外の味方単体の ＸＸ をバトル中に解除。
1回 1回 1回 1回 1回 1回 2回 2回

装着時最大HP－
35% 30% 25% 20% 15% 10% 10% 7%

S同A 解2次 其他1次

解晶係打降打event 最有用
特別係解封解麻
pvp 就算把啦

仲諗住繼續半減crit
即刻組返隊爆隊落場添

想問下pvp load到入去得一隻DM企場地中間
是咪可以重開game?

究竟佢fix咗啲咩

ap而家好似正常顯示
已經好好嫁啦
謝主隆恩

顱骨差少少就變咗神寵
好彩改返

殺海天殺得好爽
真係謝主隆恩

雙C爆石開場,求晶蟲

有無人仲係個 app 成日 hang 左響度，要熄 app 再開

巴打你用正身定分身爆石，如果用分身不如 join 我，我分身 B 正身 C
同埋你用咩寵打？

分身爆,我2個ac都想打1隻
正身骨
分身魚
你想我邊隻join?

骨啦好嘛 我 9點左右先開始得

骨ok
sor,9點要追pvp,我要10點先得

巴打而家得唔得明打陣 ? 分身ID 22290541

add左,電童@C

多謝咁多位既意見

托賴it狗先前賜我6場敗杖，小弟又可以留喺s2 論劍

個募集板係咪short左? 睇唔到有人開場ge?

之前無啦啦上咗S3
e+ 試隊等降返落S2

S1級, 屠左好多羊....升埋上S2
又見返一埋頑

226速鴉跑win我海天兩次,仲要比我隻鋼降命中下,8中7想點姐

係S4 rank 一個時段上左六十幾分 咁先係fix左bug架嘛

s3 係唔係多s2每場1dp?

水抗頑真係狗都唔屌 依家個環境完全揀唔落手
就快換走佢

有需要搵我,r住街先

唔係,係睇你對手咩rank,贏左S5 有8分,S4 7,S3 6

都唔係呀 我水抗反枱頑遇到魚都唔知幾開心

我用雷抗頑連續兩場俾啲草抗海天屈鎖拖足廿回
已經決定冷藏

無乜留意
同埋我儲緊連敗無乜機會見到+幾多DP

成堆蜂
完全係蜂巢

打3蜂我出機邪+金甲+隻高速封技,先手封一隻,等機邪慢慢回,金甲慢慢炸

贏S1 有4分,贏S2 有5分,贏S3 有6分,贏S4 有7分,贏S5 有8分,結論係唔介意勝率壓下等好過

3蜂少啲
但有幾個雙蜂+破防

3蜂個個宜家係S5,好似話想刷返落去S4,但佢第一場見到我都仲係認真打

因為你係GM

應該係S4黎講我比較易恰,可以係個25%勝率入面贏下我 其實S4已經有地獄feel,唔知S5班人會點諗

剛剛邀左

打埋呢場入

用21碎終於開咗芳香圖鑑但發覺廢o既唔夠一日就掟返入幼稚園

以前都可以用吓嘅
出咗顱骨之後芳香仲有咩存在價值

以前成日見技2芳香,近排無見過 亦有人利用豹嘅速度裝降防V,好勁

Gm巴你升隻大血海天然後甲骨海直上s5 應該唔難

龍帝到底洗咩抗好呀

真係陰公 打左大半個鐘先賺左百幾斷片

無餅底, 洗條撚咩

骨甲海真係勁咩 最近遇到呢三隻都全勝,上S5其實唔難,難係上左S5之後每場都係見返個幾條友(好多人壓等S3) 好快唔想玩pvp

我洗左電,感覺唔錯 但我係當蜂用,所以唔計

降防豹撞過幾次
好似係 雀 豹 V
1rd秒咗我金甲
另外兩隻草抗好似都只係頂到3下左右

我本來就係諗住試下降防芳香
但命中太低鑊鑊求佢中好傷身
同埋另外兩隻唔可以快過佢但又唔可以慢過海天先可以用盡招降防去秒人
好難搞

反枱頑完全俾顱骨比下去
雷抗頑完剋雷系應該幾好用喎

本來唔勁
係你果幾隻勁
好似係

我冇海天

有個B好好多架啦,我自幹得3C晶
last,要訓,thanks

我終於知道點解之前成街都機邪
一堆用得o既幼幼全部技2 之後發覺無嘢好升最後只可以揀機邪叫上得場

因為海骨甲淨係會輸俾邪骨甲
你隻gm骨連3蜂都唔驚就更加難輸

駁唔到 好多幼幼都係咁,俾你提一提突然覺得我唯一一隻大血10晶仲要係技1野人揀左機邪有少少浪費

邪骨

exact7ly
機邪真係平民福音

聽人講uu個6隻機邪好似係3草抗,2水抗,1火抗,係咪真,唔知幾多個月未撞過佢

我唔信會有人有6塊雷A

睇佢啲片佢玩繼技多, 封,毒,毒,回2,回2,仲有隻唔知係咩

遇封+水草技/全體魔就直接收皮， 咁玩有乜為

係愛呀，哈利

佢仲要幾高勝率,唔錯

我都係放棄打兩個爆雀了
R分身R到瞓著

我連半隻都未打到 無活動晶靠R 分身B晶+FD B晶

係到9up左咁耐原來你改左名 仲以為係咩新人老屎忽

唔係老屎忽啦我比起你地遲玩好多
係你地以前都幫過我刷又share 分身今次到我咪share番比大家

應該都幾多巴打要我就唔洗了，按照咁嘅進度用b晶都夠

個個大活動都60蚊分身真係好那脷
同fd輪流carry先會低成本d
掛機刷中級 珍惜生命

想問彩肉有乜用？

目前進化階段 即刻滿lv
俾究極體急住升lv用

50石一舊 唔好亂食

我玩果陣未有
依定我都係淨係打個活動，但係想問，每加一佢就由頭升一次？

加一? 你講緊覺醒?
覺醒完會變返幻年期
記得主體滿友情先好放入去研究

你講緊覺醒?
主體究極滿友(唔洗滿lv)覺醒完就變蛋
等36個鐘孵完變+1成長期 如此類推

了解！

依家event打果粒野，換乜最好？

好似完全跟唔上隻game
啲裝備呀，啲乜up完全唔啲乜黎

原來係你 認得你個名，你唔講真係以為有新人

你打左幾多粒先? 要進隻渡鴉爆烈形態都幾麻煩嫁播，又要整左+4普通渡鴉獸再+21爆烈碎片先掂

示意圖

之前普通降臨有得打渡鴉碎片, 而家50斷軟一封，真係搵新人笨

得十幾塊，但呢幾日應該keep住打

其實想升隻大豆豆，繼招補血比佢，但頭先打三場都唔跌

降臨只開到上級
100運自私打先會最少有一塊
bamdie又玩9新手

點升運？

強化食同類屬性, 完全體有50% 機率, 成長期成熟期就

係就隻升1？要升到100？我無理解錯掛

哇，巴打share左比人未？
我跟隊要先

點都好，先行謝謝

成功強化1隻會加1運
可以等強化up先強化
食完全體會100%升到

依家仲會唔會帶補血打降

而家有協力mode
唔夠打就開場等人打
補血可考慮留返俾pvp寵用

做緊野，轉頭send

跟隊

我帶顱骨 / omg, 想幫打

Send左，你睇下夾多個巴打開定點
基本上加埋ABC/ACC晶刷上級好多時都21斷一場
開超上都係21，所以會唔抵

好，有一個位，巴打幾時打得？我就下時間。我就應該淨間12點倒打得一陣，之後今晚打到夜一夜

晚上開波啦，我9 點後可開始

計錯數上左s5，今次仆街了

又黎mr lonely

cap 下圖黎睇下s5 d 痴線佬有幾癲

水抗撒多而家係PVP生唔生存到？

真係不能鬆懈
一唔小心贏一場就過25

11點上左S5係呢個時段打左啱啱好100分返黎

我都估到cap 癲佬圖係cap 你自己

人人都係到降S3得我仲係每場認真打我認我癲 後期個個落晒S3我應該連分都上唔到(搵唔到人)

宜家S5搵人每場都要搵廿秒以上紅字,後面會唔會成粒鐘都搵唔到人打

優先match s4俾你
琴日逐個mark左頭100
S5 4
S4 23
S3 47
S2 22
S1 4
條curve好靚

真係留S3最好,留S1上分會好慢,你仲要計你要秒投人

琴晚班人開始投降潮
70%開始要投 谷速鬥先手

我宜家係肥羊,有咩巴打上左黎S4打聲招呼,遇到你免費送你8分

講呢d 哪有S4 !!
可能呢個post, KW巴, Travis巴, Ron巴, ZX巴 會上到，唔知仲有無漏

差d漏左GM 同我個痴撚線細佬

仲有上面個個課蘿莉

唔小心上左，有排都未落得去s3
我送7分比你啦

唔好諗住落s3喇呢8分我送硬

原來今日星期五 各位隨便燈

復刻皇騎？八腳馬v龍呢啲

其實最想佢出返黑奧好想整返隻黑鋼加，上次成隻+4俾真紅食左

已經mark底晒你地d名
一見到就用絆速7速晶v龍入場鬥快投降

multi 個 replay 掣on99
無體唔俾R 場
手快禁錯o既話仲食埋石

IT狗s: 早兩日串我?

咁撚快

Alpha,暗晶,水VUP

前哨戰,之後應該就到X戰暴X鋼加

抗封毒V2維京

暗晶
下星期又要爆肝

禮拜一放假先無野do,玩咩

然後開成兩week, 等睇bandie新下限

我覺得海龍同diana恐怖啲

V2維京屌打雷系

竟然得1款puzzle

最高得solo限定alpha級
無左以前個alpha滅級

佢又係分階段,話唔定後面有第二款

alpha滅級宜家人手一隻封技搞掂啦

暗技晶希望可以打3粒,想俾劍皇打降用又想俾墮天+alter-b pvp用

有維京v2, 咁魚同古加都可以收皮了
水系打擊面極好 仲要刷抗毒唔難

維京同古加數值一樣,所以維京最後數值應該係咁
85 3723 5983 5983 5579 5612 158

尋日先仲講緊水技寵屎

又係oupoi巴你

頑固走到生命最後又靠維京回光反照
應該唔少人有56 維京碎 pvp又翻天覆地

無問題！ 反正出埋暗晶，唔洗暗抗根本落唔到場

暗抗已洗

係播 仲諗住大血頑收埋唔玩住，但有埋維京加隻顱 打爆雷屬

真係頂佢個肺 無咗bug之後都係比隻海天狂加ap

我明明70%開始輸 點解仲會升

升唔升s3好

都唔知佢勝率點計
輸極都未跌rank

唔好走呀ZX巴

X戰暴初步估計要戰暴進，然後X鋼加要鋼加進，x奧唔可以白奧進，要x戰暴+ x鋼加碎

仲有25%要輸

你就好似獨孤求敗一樣，想搵人打敗你。無敵真係寂莫。

串過馬撚

上面班人仲癲 鳴上巴就係其中一個

呢隻乜黎？究極體到無佢既，進唔進好

有佢架 水系黎
叫戴安娜
可以用佢做踏腳石 但用佢做+4就唔好喇

對面投降之後卡咗 咁係咪退得

樓上火燭呀！！！！！！！！！！！

以上為PvP現時生態之我見

唔好恰人跑得慢投降推人上去

其實而家PVP有時幾過癮
岩岩有隊有墜lin有海天有魚呢d我剋星既預左輸
估佢應該點都隊隻墜lin出黎
就出金剛同大叔呢d諗住睇下有冇得偷雞
加多隻海天
點知佢居然出墜lin係搭魔王同劍皇一開波秒投左

痴撚線 0%勝率
真係好想講海天ct死全家

S5真係遇黎遇去都係個幾條友,降防IV,降防V ,全6金 打得多大家都有默契,輸硬就即投 S4-S5唯一好處係我已經好耐未卡過30秒,大家個網都唔錯

用海天多數都係狗閪嚟

有冇人想要AC? 我受夠呢隻game

留email喇

好賤

垃圾記念照

gnokoim2@gmail.com

對面唔似會輸喎 bug?

巴打繼續玩啦 我平時都冇乜時間玩
得閒抽下野幾好啦

點解會有呢啲神人

係囉 棄pvp淨儲圖鑑都好玩

我岩岩出果陣開始玩，停左一排依家輕鬆玩都唔錯

又係時候爆石開場，有dr巴a精分身幫手，有一個位，有無巴打一齊打？左巴打嗎？大約12點開波

達叔實打 但佢好似通常夜深先蒲頭

其實我都仲好想玩究天，耐何太多草技兩野比人秒

CK 巴你隻有咩金？ 魔攻同防? Btw 剛剛6點我細佬同你打左場

HP同防,草抗

唔秒都無用
究天本來就無力只係恰人魔防低
但依家個個係咪都塞個銀魔防落去連打蜂都R痕

佢機邪同金甲都係垃圾繼黎,冇回血架

岩岩友抽抽左萬八友情

挑那星⋯d街場撚冚家都盲毛智障⋯寫明a晶、分身a精，個個都一見機暴就即走⋯你慢慢R啦

btw，而家有無巴打幫手打？

memememe,俾 場 code 黎

冇人夾你打咩? 冇就自私兩隻打上級算啦
一場14/21斷都好快上到2000斷架
我晚晚打兩三個鐘咋一晚都5-600

我唔係電腦前，唔方便同時上黎同時打驚
你add哂兩個ac先，我invite你
27348395
74028823

btw，打多15分鐘又要停一停岀去

add 左分身，你正身之前已 add

頭先第一次整分身諗住抽晶打EVENT,以為引繼左正身就過左分身去部機道,點知最後個正身引繼唔番
有冇得救?

rip

Q&A都係留返呢條好

呢兩個禮拜大大話話覺咗廿幾卅次都有
隻隻都由+0上

可以send e-mail比bamdai但你預會搞1個星期先啦

send email俾bamdie

打友情係最on9既一件事

我都係, 今晚隻+4 Alpha出世
仲整緊機邪, 究天劍皇2.0 (之前果隻5窿同上哂銀I盾)
+0魚等緊, 完全唔夠肥料同素2用

+4龍仔仲未刷到抗, 之前雷抗我放棄左
+4拉拉決定升番做撒多, 本身果隻升果陣唔記得左刷抗

屌你咩頑固獸好心就除左個眼罩啦
兩場都係打4拳miss 3拳

已send,多謝爸打
如果搞唔到真係要棄驚
辛辛苦苦打左21龍帝,21骨

而家已經好咗，一場6-9友情

可惜倉都係得1000田都係得200
主體都唔夠食仲要養副體
3隻一齊讀完書出嚟唯有打水關EXP
打埋一堆水素又無用

應該冇事既
之前都有超過一個巴打問過
最後都係成功
不過要等下啦

俾埋TEMPLATE你

gp_digimonlinkz_ad@net.bandai.co.jp

ゲームを誤って消してしまい、データの引き継ぎができない
どうもありがとうございました
＜ご連絡をお願いしている情報＞
[1]あらたに作成しているアカウントのユーザー名およびユーザーコード
[2]復旧したいアカウントのユーザー名およびユーザーコード
[3]復旧したいアカウントのプレイ開始日時
[4]最終ログイン日時
[5]最後にゲームをプレイしていた際に利用した端末情報（例：iPhone5、SO-01E)
端末名：
OS：
[6]以前に発行した引き継ぎコード
[7]課金情報
GooglePlay：課金日時およびアカウントとして登録されたメールアドレスに届いている「Google Play のご注文明細」中に記載のある『注文番号』
App Store：課金日時およびアカウントとして登録されたメールアドレスに送信される「Appleからの領収書です。」中に記載のある購入日時と購入金額
※レシートメールをお持ちの場合は、スクリーンショットにて画像をお送りいただけますと幸いです

希望啦

有無人覺得更新後啲命中率好似低咗

IV巴，今次個究極體抽唔抽得過？

又卡

己經打到好眼瞓
隻豹同奧米仲要平均每場miss 一嘢
真係打到好頹

你呢個問題好難答你
話晒都成200石
呢個pool明顯係for新手先可能會抽
前面有巴打話佢分身抽到+3究極體要睇真人運

至於長遠黎講
如果你現在唔抽究極體都可以farm到碎片玩覺醒的話, 咁就咁使抽
但Even你抽都唔包抽到正野嫁啵
200黎講當然係抽金盾抵屌d

溫馨提示: 親 記得換墜天碎片呀，唔知今日幾時換

上次我抽錯pool十抽左個究極體pool
乜盾都冇係得隻薔薇BM同基路比, 兩隻都+0
又冇大隊長, 除左多左10隻十窿都唔知有乜用

幾日冇玩隱士係alpha

+3唔知咩技o既話都係好雞肋

留石all in金盾啦
諗辦法farm下碎整覺醒
記得洗抗呀+4

岩岩十連一次，中兩完全，無究極

第三隻有個防4盾

繼招無3補尾刀永遠唔中
90%仲難中過對面招麻

18號先轉
新活動都係同一日先開

咁激動

係播! 記錯, 唔該 ZX 巴打

點換嫁？

要打pvp會bp換

姐係唔關我事，另外我上台仔網搵唔到整加4既資料，想問下，我依家戰暴有一隻，加17塊碎，夠唔夠加4

搵到了！

覺醒係需要本體滿友情後
拎去農場度研究，食一隻加0究極體
咁隻加0究極體就會變返加1幻幻，如此類推
加0究極體進化要7碎
加1要11碎，加2要14碎
加3同加4就各要21碎
計埋被食究極體的話，盛惠112碎

btw你隻戰暴全體技的話係技1，單體的話係技2，最好mark低佢

我搵左果個係102

sor 74+28 計錯數

但係mark底技一技二係乜意思？

例如你加0戰暴係全體技，即技1
如果你去到加4時，想轉做紅蓮
咁你會紅蓮都會係技1
只適用於有2招固有技的dm

btw 而家睇技唔使進化做究極體都睇到
例如 你去進化果度
揀漢克獸
之後你按實傑斯獸個icon
就可以睇到你隻野係技1定技1
有d dm要進到完全體先睇到

btw 你老母巴
餅底可以係唔同既究極體
即係加0可以係戰暴
加1係火車頭咁
記得要check埋你隻成長期去到加4時
洗唔法到想要既抗
如果進化過程撞左抗就好大獲

原來係你老味巴

我依家隻戰暴個抗岩，咁我之後一直想進返戰暴，咁洗唔洗重新洗過抗？

要呀，洗抗+4先好洗

好苦

最慘係唔夠相同既成長期

巴打你得17塊戰暴碎
就算上到加4都進化唔到

加一先囉

耐冇玩 得呢d

真紅，金剛，黑奧，究天都可以頂住先
下星期暗晶可以入埋劍皇
海獅上隻維京v2洗多個毒抗俾佢

上到s3 全部都係輸ct
我條盲魚真係咁想投胎做維京咩

剛剛搞店新隊落場，感覺良好

今日無打跌3百名
長遠要keep 住日日打都唔係路
諗緊不如都係保1000 唔洗煩

保1000保健康

想拎多個CD旁身

有無A晶分身巴打借黎打一個鐘?計落應該差500斷到

仆街我仲差 1000 斷

最後100衝刺

乜粒killer晶咁煩每rd都發一次光

ZX巴 又秒投

轉左pvp後 係咁輸

你出邊6隻

送分

場場都出草抗海天就會贏到
尤其見到對面有一定要攬炒

海天無金盾加持頂唔到上面啲友
一rd 秒殺

癲豪巴幾時得閒打？？

而家打得
我invite埋你

2310 開波 ok? 我有兩場想開左先，同埋你用咩寵打？

ok，我用白o
dr巴分身係機暴

s巴，頭先按完解散先見到你
你再入丫

你唔係同達叔打咩? 我唔過say個Hi就按左取消

海天加速加封應該無幾個人秒到

掂啦 我帶顱骨, 岩岩邀左

海天 頑 墜 V 蜂 白奧

冇晶冇盾比海天 落唔到場

癲豪巴你可以用分身開了 thx

加速無用
速隊是但一隻都快過海天

莫講3蜂
就算搭隻V 都秒
一定要有盾加持
果啲友隻隻都金攻咁滯

event去到星期一2359係出錯定點？
如果係真咁我就啱啱好唔使用石

癲豪巴, 個B特效係我主分身黎

但點解你正身唔入既, 以為你又唔夠人開場添

見你入嘛，唔夠位埋你地打先囉

左巴，等我幾分鐘，擦個牙先
btw，你想打到幾點？

一兩點都ok

咁打到一點啦，我聽朝要早起

繼續

我打夠架喇
你地打啦唔洗invite我
以為你唔夠人先入咋

好眼訓，訓先左巴
聽日再續

好, 打埋呢場, 聽日再戰

PVP d 骨好似唔算多？
黎緊又有暗晶
正路咁諗光系刷暗好過草喇掛？

突然發現上傻雀BM 唔使42傻雀碎, 今鋪爽啦

光系除咗V全面收皮先啱
時光倒流未有晶片o既時代
最多隻暗抗金肛仲可以出嚟企下o既

岩岩整完隻Alpha有愛呀嘛
又有金防同速盾銀6

光技我睇好基路仔v2 其他就
2隻皇騎之恥 alpha同馬仔有得up都可以有啲睇頭嘅

7千攻顱骨

全game最強坦克

死剩隻4500血海天都要打足20rd,打到12:01
佢不如直接3海天啦,我即投

又係抵佢爆哂d金盾嘅

終於組返鳩射隊
依家玩得好爽

究天 金甲 顱骨

我都整緊
諗住雙顱骨 金甲 究天 雙劍皇

黎緊暗精，劍皇大撚哂

骨 甲 狗 邪 究天
亂鳩咁射

有冇b晶巴打得閒打一打？
我得c晶 同埋小量石

你有無多部 andriod 機或者電腦開分身？ 借個分身比你自己打

(用iphone開分身d石會無哂，分身仲有堆石未用）

冇an 機 冇電腦
Btw 唔該哂你先

未打夠換21碎 ?

未

PVP上到S2已經唔夠打 好多雙金

上次金up之後 我就已經唔夠打

我都係, 係咁輸
自己d上左金盾既都未升好

btw交換所隻變異沙古牙有冇人換左?
得百幾BP心思思換番隻儲圖鑑但仲有石未換

仍然係無金隊9射
喺S2 剛好貼住升級線下面

我隻隻垃圾病變寵都有換一隻開圖鑑

s巴對住你隊金血防無得唔咁做

你黎嫁 !? 你唔係叫 "Flxxxy" 咩，咪我唔夠抽直接投降啦。sorry 我仲出埋10s AFK 戰術

f 字頭好似係另一個巴打尼？
不過唔緊要啦 咁啱係我last一場

剛剛同你打o個場，下下望隻海天都無得回血 真人運down 50%

無諗過第一下就封到諗住點都持久戰

比你記得得用咩隊添，下次再見到就GG 啦

話時話 S3 d 人都幾難打，OFF巴你覺唔覺? 得過60% 勝率。

發現依家繼續用3蜂都幾好
D人好似預唔到我真係會出3蜂咁

好似有人叫我
見到熟人多數即投/互投
一齊慳時間下場好過
仲可以幫推人上s5
btw想問下 亞古獸 係咪高登/拉登巴打黎
蜂豹海 遇幾次都唔夠打

我認錯左人

唔好再推我上去啦

錯手升左s3,仆街 la

頭先專登引爆炸彈
暈眠咗我1rd 降我防 佢自己上埋加攻4
跟住隻傑屍斬落嚟先扣我一半血

仆街la, 個win數由0開始計過，唔係要我投23場呀

龍帝 惡魚 大叔 3隻接5千血...仲回2繼補
呢個組合真係打條毛
除左速隊加克屬 我諗無野夠呢隊玩

見識到削魔防V

好癲

我訓人就當前RD即解
人地訓我就訓足3RD...之後再3RD 隻白帝訓覺訓死左

簡單計就係double 傷害

破防係要去到V 先叫有賺可以兩隻輸出高過3隻
IV 同 V完全兩樣嘢

IV 1.43倍
V 2倍

究竟今晚完定聽晚?

有冇人join我場 有c晶

iv打海天好有用， rd2 出iv rd3集火就可以秒一隻

聽日見

玩咁耐 IV 降防 / 魔防都未中到1個 純粹出口術就有

衝線 本身諗住打13000
又趕唔切

都未完

C晶岩岩好 小兩場都唔得

CLS
煲左幾耐
我打到22XX收左手

夠數未 唔夠既轉頭返到未完幫你入幾場?

未夠呀
星期一晚先完
佢有日FIX BUG所以延長左

你唔係有 2200 咩，仲未夠

wa diu 係喎 自膠先
多謝釣魚巴提一提

我都係C晶, 岩岩好打夠2000斷, 想打多700換14碎傻雀

打咁多整3隻?

我ABB打 自然體再每日收工煲兩個鐘
我等左整隊三傻雀爆好耐

借個A晶分身比你地互屌啦，不過要用 andriod / 電腦開，你可以用分身d石。聽日7點早起，叔叔不行了

其實都想打多隻
不過呢個星期好忙 已經無時間打

成萬斷

岩岩夠
但原來聽日先完

早知唔食石開場打
Btw 好似有巴打提過聽日完

10小時前
話時話，好似唔見左夜明巴

我都係⋯

癲豪巴今晚你打完記住send番個引繼code比我，thanks

咪話去左旅行

S5打黎打去都係個幾條友,同埋搵一場搵成半分鐘先有場,諗住刷落去S3,班友無人性,我諗住轉啲成熟期+隻豹去秒投,啲人投返我轉頭 逼我放隻大速墮上黎屈返佢地速去投,下個時段可以去返S3玩

👌🙏

你走落嚟先係無人性

放心,我見到你地會即投(送你地上S4)

唔好投我 S4穩定控制60-70遊走

我以後就放隻大速墮上常規陣容

靠R場入打火車頭降臨都打42碎...

之前會有啲休息周咩event都無連塔都無
齋用自然體打就已經百幾二百撒多碎用到依家都未用完

100運？

冇100運保底自私打的話
狗都唔屌

絆速金spd 墮

痴線佬 你夠我隻豹快 幾塊A速晶

豹 + 6塊 A 速 + 金 speed 會唔會上到 300速

加埋做對長絆速實得 竟然變左鬥快投降

400都黎緊

突然好想要萬全速

咁絕

快唔過你唯有斷線
罰十分鐘都好過多咗1勝
係咪咁計

我11運, 打左咁耐先跌得1碎

一言驚醒洛克人 正解無誤

姐係停喺s3 60%勝率係最理想情況?
但s4 唔係上分快啲咩？咁多人秒投

識玩一定係留S4
d人唔想上S5實秒投
對面唔投就自己投
此消彼長

我落S3純粹想打多啲唔同人,上到S4如果又遇到S5班人其實同留S5都係差唔多

講到咁易上

終於打完 啱啱好瀨到盡
另外lastday allin埋墮仔

Loading前斷線好似唔洗罰

你得既

屌 垃圾 仲要搞到我下場無得打

佢話買飯個陣唔小心lock左screen
叫我同KW巴講聲sorry

屌,無lala有垃圾電話打黎,搞到我海天回血回左落隻滿血鋼度由贏變輸

勝率係咪一落25%就會跌

要打夠30場

第30場如果係win左，而又低過25%,係唔會跌，輸多場先會，無錯，第30場就係撞到RoN巴你，居然同我秒投，搞到我要打多場先落到s3

okok 係街買飯都掛住打機

我比較在意係咪一到75%就會升

係

好彩ck同kw巴佢地都好人黎，俾我秒投，我先順利落到S3,靠RoN巴你地我真係唔洗跌

大愛

乜依家咁先進
load load 下響電話
傾完再開佢繼續load
仲識得load 完話我輸

S3真係好爽,一個鐘百幾分,唔怪得zombie升得咁快

達陣

卡緊我果個係咪ZX巴
瘋狂30秒左 1粒鐘

CK巴 卡你嘅係咩陣容？

龍帝 機邪 高達

dr巴，搞掂，我email返引繼碼比你了
最後21bm鴉 21渡鴉，加900斷片埋單⋯

我完左好耐，而且三隻我都無

應該係佢卡你

Btw今日6點有場都好似對CK巴，不過我部機閃退左，sorry

好, 你都打左幾多下

佢直頭叫ZX
我就係奇怪點解無3BEE 同埋脆到仆街

我以為你秒投

整唔到第2隻

翻版ZX存在已久

我淨係遇過一個，但據講有好多個類似名

ZX巴之前係咪有「@休息中」?

幾個月前係

夜月巴係咪去左旅行

夜日巴

夜肥

11小時前

有返CD換

全線加價
usb要40 痴線
落s3刷bp喇屌

要開始用12體刷, 即落S3先

10石要200bp

尋日30石先150bp

之前換 CD 幾多bp 太耐唔記得左

200

都係換哂

想整alpha做餅底俾金甲龍，會唔會太浪費

都會呀，alpha 你睇下難唔難換啦今次。根據經驗，復刻打到眼盲都未有21碎片

btw 琴日 剛海顱 先輸左比 海天 全體alpha x2
真係o 哂咀

屌 貴左咁多

係咪毒你金剛, 車你海天

毒金剛 車哂全部人 (全體 alpha x2)

換哂墮天碎冇煩惱

20 抽 1b1c 其他大部份都係on9魔水光攻防

我都遇過隊雙全體alpha
出隻金甲見到諗住rd1被秒殺點知係數碼之魂
勁搞嘢

降去S2用雙倍體刷bp會唔會穩陣d
我冇巴打們咁勁

魔攻有左無屬晶，打落去魔防低既DM都痛嫁 例如顱骨

痴撚線 換碎要40 bp一塊
cd都係等pvp派彩好過

一粒暗a盛惠1260斷
alpha好似有新buff?

呢個咩來？

下次活動既晶片

痴筋

第1次抽活動晶要黎打第2次嘅話動晶

5斷一粒咋喎，好似抵屌，整粒B都係35斷

屌你老味又抽到 c 精

有無a精巴打？
我又爆石開場，今晚可打到12點1點

status up 咋
drop up 又要抽㗎

我覺得係伏 係人都整到A晶B晶點賺你錢。一定係下星期打rank，之後開場有場主bonus，入場分數減半再加無bonus 得十零分一場。咁就可以迫你課金開場自私3A晶打，所以你又要課金打斷片換3A 又換暗晶又換vUp

得左

排隊
有b晶分身爆石

顛豪巴打，我有B晶受唔受

我有b晶

冇status up你下個星期應該join唔到場

有drop A pt A幼幼都join 到

如果你ok 我今晚都可以打

今次跌率如何？

1b1c 上 超上都係出12

即係又係R場R到瞓著先夠數
仲未計vup 素材

今次同傻雀一樣

r場定場主12？

單機

運=2斷
笨大老母比狗屌

頭先3B 跌左35粒

超上alpha真係煩膠 係都要拖你幾turn
不過暗晶劍皇真係好爽

究竟有冇巴打試過pvp俾佢食咗場免費體
我個ac成日一開得2場

分身上星期試過2日係咁，開始懷疑就正常番

滅？單機/場主/R場？

冇晶 b b上級有廿粒

3B alpha唔出金得14

點撚解次次我啲對手都咁柒好運
打撚到燥

巴打你係咪開通宵無閂app?
我幾次都係咁

超上級, 場主, 3B

另外超上1A1B 場主36 R場18
穩定地跌呢個數目

面對秒投既對手，我只想講：

同我打 我會慢慢同你玩

就贏先投降

俾你地呃咗上S3
淨係一節都撞3次zombie
e+秒投緊去S2

果2次唔肯定, 但而家我就晚晚閂哂先訓(反正唔閂就愈黎愈慢)

我印象中開通宵同埋last一場打過10 點第二日就會食咗
唔知係咪得我係咁

尾場超時係
我試過

我遇到巴打會放隻龍帝上黎秒投反正都要穩勝率，秒投俾巴打好過

ヴァイクモン 氷河 85 3385 5439 5439 5072 5102 144

魔防仲高古加少少

今朝放左隻速大+0蝌蚪同+4V龍出黎秒投

年中都唔知比佢食咗幾多體
試吓上官推屌吓佢睇吓有冇石賠

抗体×竜戦士 Xプログラム効果を打ち消す 0.2 0.55 1
アルファモン
ウォーグレイモンX抗体
ステータス

如果唔上A X抗晶應該好快會俾X病毒KO

今個星期係打暗晶？

Yes 開到30/7

分身抽左 500石全部都係 c 晶，bamdie 屌你老母

五百石攞嚟開場好過喇，抽晶

已經見到v2 diana,7000防7200魔攻

我今晚okay....幾點打？

咁唔差在抽多200

又撞zombie
頂，今次俾佢秒投咗我

降rank大戰

分身 d 石姐，算啦

要抽c晶了

3個分身都係C晶,今次HIHI了

有無巴打得閒打下, B + C 晶, 請入 866723

玩得太high唔小心又上左s4屌

monkeyDASH 巴打仲玩唔玩? 請入 936020, 我add 唔到你fd

我打，我叫笨大

我落左黎了

s2 大成功

今次event用咩打最有效率

乜啲人咁多金盾燒

劍皇上級

thx, 我分身仲開緊上級, 有無興趣? 854752
同埋我都add 唔到你fd

超上開場6金
但R場都得兩三金
睇你自爆定分身爆喇

又中C晶

245566 巴打可唔可以加左友先

隻分身又合左隻A晶但冇乜石淨
要做下任務先
正身冇抽晶亦都唔爆石啦
刷上級, 冇晶+1A1B一埸18斷

巴打加左你兩個ac

你開住先，電話無電

晏D 再打 同埋我分身 add 左你, 你睇下可唔可以 accept

21號係咪開埋50體阿爾法降？

用劍皇打

用 劍皇 小丑 超上都係4rd 完
比起上次開心好多

同問，唔係好明佢公告講乜
同埋上面有巴打話 Alpha 有新 buff，有講咩

好似係
詳情要問官方玩家

上次都係4rd完啊
不過刷超上真係精神虐待 上級鳩啪啪啪咪算

24開始會有X抗後半部打,暫時應該係X戰暴,然後關卡你唔裝X抗體晶片會有debuff,數值睇返atwiki/上面,然後根據atwiki,裝左X抗晶片,會有buff嘅將會係X戰暴同Alpha

抗體晶stat up應該event外都有效
睇返平時event晶+20防嗰啲場外都加

X抗個UP應該係只限event如果無記錯 無認真睇公告不過我記得有寫event限定?

啲水奧間唔中就會俾人麻鬼咗

唔係EVENT限定應該唔係呢個價

有無人得閒, 爆石打上級

真o既X stat up 咪就係X進化囉
仲專登加粒晶玩嘢咩

佢私底下的確做左手腳呃人
我3個ACC都有抽
都係俾水同光
10抽入面可以有水C魔防X2, 光C魔攻X3

ALPHA 天生有X抗, 無得再進

理論上奧法本身有X抗 佢今次呢個活動要奧法裝X抗晶片??wt logic?

致巴打們,

上次無屬係咪都換唔到3A？

半年以上三墮玩家上

今次唔駛打顱骨

咪係
成日都buff 奧法
契仔2號

邊有buff過 光晶出嗰時先威得一陣

好多event 都係buff 奥法

想問下今次event可以換升上v2既水系素材係咪3塊一隻？
另一款晶係刷抗性用？刷一次要幾多塊？thanks

偷雞贏咗隻金蜂
但做乜S2都撞到咁多金

絆爆 唔錯喎

絆hp
同無LS一樣
真空無盾rd1隻AB就被秒殺

下次換 絆速 絆魔攻 試下

我龍帝魔攻大 tim

送禮益街坊mode 開動

之前miss左 想問下除左升v2 要35碎，洗多個抗係咪都要碎

洗個狀態抗盛惠 15碎

呢兩個乜黎有乜用

其中一粒係將你隻野升到 V2, 數值會提高同埋可以裝2招繼承技。暫時開放左6隻，可以上 atwiki 望下 (右手有個選項寫住 V2)

另一粒係用黎洗多個狀態抗出黎, 例如抗封 抗毒 抗麻 o個d。唔清楚要唔要V2左先可以洗, 不過似係

至於邊粒先係V2 邊粒係洗抗 我唔記得左

用波波升完v2
長方型洗抗

想問V2係咪需要究極碎35粒? 再加幾多粒進化素材? 3粒?

洗抗要15碎 , 再加幾多粒長方形進化素材 ????

巴打答你第一條問題

扮咗半日工，r到眼殘都未打到1粒暗A

我FEEL到7百幾位個咋PVP 全部人都唔想再打
嬴一場可以升2,3十幾位, 但係差唔多個個線位既人
全部都起碼打10場先嬴到1場

十贏一會down grade
點都有4場贏一場o既

破防V俾呢隊用嘥晒

暗a墮比想像中細力好多 除咗秒v都唔知有咩用

你呢隊見到都想投降硬到on99

呢隊淨係夠打S2

未有A 想試都無得試

抽晶真係on9 全部都係魔防魔攻c/解眠
我就快可以pvp 上6隻解眠

我升左S2,個個都勁到hihi, 你地班變態友, 仲話S2多羊..

黑色奧米加好型！點有嫁！
同埋我諗住全力打依家個活動，係咁搵碎片

你張圖係殘奧, 而家有得抽,

呢隻殘奧啲碎係屎上最難打
一抽AB 碎都用唔到

你記錯喇
佢地係話S3多羊

殘奧係乜名 但係勁唔勁？

286 オメガモンズワルトＤ 深淵 80 2763 6947 4244 5594 4169 211 闇 属性で敵単体に 魔法 大ダメージ、さらに 物理 大ダメージ

我一直留喺S2, 呢2日覺得遇多咗金盾/降防5,難打咗少少
同埋多左人秒投,留喺S2
可能d人特登投番落黎劏魚

聽日幾點派pvp彩
屌 上唔上s4搶分好 差500名幾十分

公告寫21朝早派彩,真係要搶分S3都夠,我去旅行個幾日由前幾跌到130位,呢幾日S3都搶分上返23位

s3 撞唔到人秒投 上得好慢
s4 又多分啲
聽朝連贏2場就上到點忍

S3多巴打,呢排我撞到勁多巴打,8場Lose都唔洗點控,一見到巴打就即時放隻金速龍帝上去投 得ZX巴成日快過我然後投

唔認得巴打啲game名， 好似淨係撞過s巴
反而zombie就節節都撞到咁制

有印象嘅巴打應該差你,S巴同課蘿莉未遇過,CK,oupoi,zx,kw,達叔個堆已經遇過晒

仲有一拳巴個3 alpha,3 墮都遇過,佢出3Alpha俾晒機會我秒投

究竟大家係咪同rank 定去咗唔同server

打個死人活動瘋狂斷

係呀 前幾日既事咋嘛

S巴 係有大佬同細佬 2個人
直頭未撞過夜明巴，Ron巴就次次撞到唔係我斷線，就係上次critical幫佢回AP都未真對決過

少上來 有部分巴打 我都唔係好知game名

有無巴打得閒刷上級 269670, 玩到兩點

新整登記表

填Form

由於暫時係為左pvp認人,所以個code唔係必填,如果見唔到自己名嘅巴打唔該幫幫手去填Form ,另外上面俾我擺左上枱嘅巴打想入返User code,就/member留個code係到我幫你入返

GM 果然有哂database

thanks 幫我入左
可以加落下個post template

已填 即時響應 比足面

幫我同bamdie講加我入你個VIP server

我呢排都入左rip ser十抽晶全c,event晶c都算，其他全c都算，有三粒係水魔防，一粒係光魔防

已填

頂⋯21就派彩！？
剛去完旅行返黎，之前又要旅行又要肝鴉，pvp無咩點打，而家s3 1209名

順便統計下人數

S2你都撞我

終於真係點人頭

仲有d咁既野架 完全唔記得幾時登記

自膠 填錯左,可唔可以幫手改番 B16做我名

宜家有無人要打？

お問い合わせいただき、お手数をおかけしております。
デジモンリンクスサポート事務局です。

このたびのゲームデータの件につきまして、重ねてのご連絡によりお手数をおかけしました。

頂戴した情報をもとに確認を行いましたが、ご本人様と判断するには至りませんでした。

そのため、誠に恐れ入りますが、データ引き継ぎの対応を控えさせていただきます。

データの復旧に際しては、他のユーザー様のゲームデータが引き継がれてしまうことが絶対にないよう、ゲームデータの特定とご本人様確認を厳格に行っております。

そのうえでの判断であること、ご理解賜れますようお願い申し上げます。

※本メール内容の転載や他の方への周知などはご遠慮ください

搞左咁多日,睇黎都係要棄

應該衰左係呢道:
次の情報をお書き添えのうえ、お問い合わせフォームより再度、ご連絡いただけますでしょうか。

＜ご連絡をいただきたい情報＞
・お問い合わせコード（お問い合わせフォームへ遷移する際にコピーされるもの）
・お客様の端末情報(端末名、OS)
・その他お気づきになられた点

・お問い合わせコード（お問い合わせフォームへ遷移する際にコピーされるもの） 入唔到game點睇
・お客様の端末情報(端末名、OS) 用bluestack3唔識填
・その他お気づきになられた点 我冇填呢個

bluestack 3即係android
另外兩題睇唔明

我有填到android, お問い合わせコード我google translate係指game入面最底有個制,入面有個code,但入唔到點睇

blackstack去“設定”果度應該有個選項係“關於”，可以睇返你個bs係咩型號既device

你準備引繼應該有cap圖或者抄低?
果度就有你個user code 啦

再唔係搵add 咗你fd 果啲巴打搵返你個code 出嚟

巴打有冇係舊friend list度登記過?

未用過技晶 想問下我合咗一粒暗晶b 放咗落黑紅蓮全體魔攻技 點解打嗰時仲係130威力？ 粒晶唔啱佢用？

寫出嚟個威力無變的
但實際傷害會見到分別

thx

屌你老母又遇掛機撚
大大力造愛c 晶， 落地獄啦屌！！！

一節要贏5場左右先可以keep住350附近
但又唔可以高過75%勝率
即是至少要打7場
一日就要打28場
扣返免費果3場要用我150體

由game一出打戰暴,唔扣體紅蓮,到而家肝,好多都打夠21但未有岩既幼幼升

e+ 友抽得5窿唯有扭蛋
金盾pool 或者 LS pool 扭都ok o既

爆石開場，有無ab精巴幫手？

另外，想淘個幾千石既acc，巴打平時幫襯開邊個？可否介紹

仲諗梗上唔上嘅時候俾2個巴打推咗上s4
撞到隊全隊弱光金血防勁惡 睇尼要上返alpha

直接google digimon linkz 淘寶
按入去應該見到第1個係ios
第2個係an

癲豪巴個個event 都爆石開場竟然唔係用分身
正身咁多石

自從早幾個event開始，我已經正身唔抽活動精，留石開場比精蟲巴打幫手打好過

查實之前問過，有巴打提議淘，果陣無時間搞 我十年無用過淘寶了

賣方: sora2034 ?

yes 係佢啦
我用電腦買
要下載舊野叫阿里旺旺
俾完錢佢會send去你個旺旺度

利申：吾支持港獨

r維京場升友情好正

係,本身唔夠體,一直無升某啲+4友情,今次好多人有3粒ticket,係咁R場R到300友

幫新手/打素4/升友
功德無量

引繼code我有比佢,佢要另一個code

自私打都想瞓
重要R 打咁好心機

引繼code 上面仲有個user code
就係用嚟add fd 果個
佢唔係要呢個?

其實你要果個係咩code
我 google translate 話係 inquiry code

ver.up個系統係點？唔係好明，唔知換幾多ver.up晶好

佢要Inquiry code (copied when transitioning to inquiry form),係入game前個page最底個制道出呢個code
但我都入唔到

休有亞古,大耳同加布個page既右下角,個code係跟ac

我剛剛都幫你試下，唔洗引繼都按到入最底個制嫁播

咁你e+ 部主機雖然引咗個分身ac 但都應該有呢個code 架
佢應該要嚟確定你部device
唔一定要係之前個ac
如果要有個唔見咗o既ac 先見到呢個code 去復完個ac 咁咪好白痴

但唔同ac有唔同code,佢應該想要我AC個code

我有比個code佢,其實我唔知邊個位填錯左

同意 無理由咁癲要d無左既野黎復原

有無巴打之前都試過復原accout可以幫幫手，分享下呢個唔個咩 inquiry code 你地點搵點填 (無左個account先按出黎，定一早按左抄低左?)

我睇返個email
佢係話確定唔到你個身份所以基於保安理由唔幫你restore

我估係你device 型號無寫清楚所以佢對唔到
如果你有課金就應該簡單好多

仲有個user code架,每個號都只有一個, 你無比佢佢根本做唔到野...

其實佢係咪只係問緊你今次回復帳號既case code咋? 你第一封email有冇呢樣野?
我見d人話問上次引繼碼條問題係咁
以前に発行した引き継ぎコード

引繼個2行code比左佢啦
Sad左幾日

試多次先啦，今次你照比哂d code 佢。再講清楚你用咩 device 聽你講咩都打齊21碎就咁棄好唔抵

其實而家知差d咩資料未?
User code(8個數字)(你應該有俾佢)
引繼code(你應該有俾佢)
お問い合わせコード(應該係入game前右下,唔知係咪跟ac)(呢個你無俾佢??)

你有無課過金?
或者問下佢其實有無其他野幫到手(e.g.google play ac??)

利申:無類似經驗

你講既都比晒,google play ac係HK版,比佢會有用??

bandai似乎唔知咩係bluestack

bs其實係一個an機模擬器
印象中去setting度可以睇返自己用緊咩型號既機

你填bluestack的話應該唔掂

好似樓上巴打講 有咩資料可以幫佢認出你係本人都要試下，google play account 咪比埋無壞既。同埋你試下入番bluestack到搵下有無 andriod 咩型號資料。

同埋唔係好知咩code，google 左都唔掂。睇下有係日文達人巴打幫下你

X抗晶加係Alpha/X戰暴有BUFF,另外繼毒有分加

另外非Alpha/X戰暴唔裝X抗晶,會減80% status,裝左X抗A就唔會減,,而A/X兩隻裝就會加status,唔知加幾多,BTW無斷片打,得分數打

我有一隻alpha繼左毒
X戰暴有人有? 係咪出係pool

無課過金 係好難拎番 完

X戰暴應該係即打碎即換即用

-80%
仲唔係主動技係一入場就發動
無Alpha 又無A晶真係唔駛打

不過最大問題都係如果打分又邊夠時間打puzzle
應該都係要放棄一邊

我諗住今個星期打哂斷片, 咪下星期打分可以玩完

唔想浪費招毒喺Alpha度

諗諗下42碎係基本，一隻X戰暴其餘留黎上 Omega (好似係)

達成報酬得20碎

其實下星期有咩打? X戰暴?

Alpha 又無加分
個event 得4層即係都係去到超上勁極有限
普通寵如果有X A晶就已經完勝Alpha

所以分別只係果210 puzzle

贏s5 一場有成8分痴線

都唔知係咪作假 連續幾次臨尾收殘miss跟住比對面反殺
我條魚盲架屌

我有隻數碼之魂，如果加stat多一場應該打得好快其實用劍皇都一樣，但問題係我招毒係金甲同ab到，假設係火關，咁就出事

其實唔關事 我拎得返
google都有教過點拎返個帳號 只係內容上有可能有少少變動
id 同繼code係需要 個位巴打佢都有

之後就係要力證個ACC係自己
其實有cap screen / 用日文講得出自己有咩寵 有咩繼技已經係力證
仲有建築lv....因為靠好友系統探訪睇既野有極限

至於手機型號
an機同os d石係唔共通 如果換左手機 佢恢復帳號都要將石變0
答android + 版本咪算 我唔知點解個位巴打答BS
官方追問先再算

再難打咪又係omg+海天除非學白帝咁無限ap

咁下星係打分+跌斷換puzzle 定打夠分就送碎？

師兄講嘅數碼之魂係金剛？

都係無野 原來個巴打連繼code都無
咁得返cap screen 同描述

原來講梗毒有bonus自

我前排都係分身冇左
冇課過金，亦唔見左以前用過既繼code
但有跟youtube教學先申請左bamdai一個唔知咩ac先
之後成功拎得番

唔知點解PvP啲野加哂價之後冇乜心機打

友情係咪冇加?

Alpha技2

友情本身5bp換一次，所以都係盛惠4倍

依家打緊嘅下個禮拜繼續有得打
而下個禮拜新開event 就只係打分
咁打分係分數達成有碎定排名先有碎就唔知喇

之前有個event係用毒AB打最爽
如果從來無抽過毒只係得隻毒多路的話都好可能去咗AB度

又係時候問一問，爆石開場，10點倒開波，有無a精巴打得閒？我可打到一二點

可能我講得唔清楚，我係有引繼code, 但佢回信要我比另一個code佢(google translate 係inquiry code),而個code我都比左一次佢。

至於有爸打話比google play,我頭先已經比埋，一陣會補多封係講有咩獸同設施，而bs我搵唔到佢係an幾，我試過答佢android,android,但佢又問多次，所以先答bs

我分身係note 2，我記得果陣係答埋note 2個code
即係好似samsung Gtxxxxx咁

點解對面投降,之後罰我停賽

岩岩諗住會被益力多巴屠，點知你斬一下就投

70%啦
啱先唔小心74%仲俾對面豹投先

total要俾4個code
唔見左ACC 既id + 繼Code
新開ACC既id +繼code

alpha用咗兩節感覺唔錯
不過唉 上唔到500
人品差成日俾人屈miss屈ct屈贏 都唔使特登控勝率

我個win rate bug左卡左係67%
剛剛呢節屠左十幾場羊

沖左3節，成功由13xx衝上1000內，但670名，衝唔上500

s巴得唔得閒格劍
想試吓打隻你隻海天可以扣幾多

一陣一下爆返晒出嚟直上S4

ok
55187752
我係細佬，唔知你係咪同我呀哥格開

無錯 睇近三十場
XXXOOOOOO
XXOOOOOOO

但我之前冇試過秒投10場以上
投4場就會打返2至3場

唔好嚇我啦 冇事既
OFF格劍如果邀左，係度講聲

sor巴打仲喺唔喺度？
同埋man大大係哥定細路？

man大大係呀哥
不過我都有火抗海天

ok依家邀
sor 我手機收comment有啲delay

sor等多我5 分鐘

彈左game

唔緊要估唔到你兩兄弟隻海天都咁痴線

想試的話可以再入過

thanks細s巴
alpha唔夠力 差少少先秒到

好似有miss
同埋你隻lin未上暗A

miss呢啲就預咗
粒暗a依家喺劍皇度 不如我裝上去試多次？
今次rd 3先總攻擊

置中

按錯
ok而家黎

miss咁多下

係正常架 平時miss仲多
咁睇落金血防海係一下突破唔到要攻隊長先得
揀打骨會易殺少少

你如果有一隻傻雀爆我已經收得皮

無位塞隻雀爆
一係就要踢頑出隊 但遲啲維京v2 又要用佢

溫馨提示:X抗晶片計活動晶,所以30粒C晶就可以合到A晶,只需30 X 5 = 150斷片

我早兩分鐘睇到就好啦

達叔 你換左好多 !?!?!?!?

用左 210斷，蝕左 60

我都係咁 所以換多塊

放晶片哥度得300塊, 最好就6塊6塊咁攞,如果唔係爆左又要搵晶DEL...

晶片位可以擴充
不過我尋日一野換左42塊暗c拎唔到出黎

分身已淘,a精已抽, 可爆石開場
有無巴打一齊打？
暫時可打到11點
我帶究天, 有傑、丑就ok

11半倒打到

有啊我

但我用b晶全体劍皇，okay?

照去啦試下
巴打可add晒我正分身先,
74028823
51038094
隻分身一打上超上就invite你

癲豪巴，分身開場的話打中級就ok
join場唔sure有冇cap左3金

唔明,你指超上、上級唔sure有無3金？
咁我正身開超上試下r場有幾多先

跟機巴,invited

我無眼花嘛？
中：開場18 R18
超：開場20 R8
......

跟機巴,人呢?

丫, S巴, 頭先你正身咩精？

原來中㚫R場都有咁多斷?
我仲以為R場上級最好

在

打左第2次中,分身開場12,正身r場18.....
分身1a1b

invited

正身哪有晶 我地試過打上級同中級都係最多出3塊，所以合埋眼打中級快刷算。你可以打下超上，不過入場可能都係cap左最多3金 (呢個唔肯定)

btw 上級中級黑仔上身都係可以0-1金嫁

結果：
超上分身開場1a1b : 開36 r18
上分身開場1a1b : 開24 r18
中分身開場1a1b :開12-18, r12-18
咁分身開中級有so d wor, 打得快

極度黑仔先會0
上次傻雀爆我試過2場0金only
分身A晶開場打中級，正常情況下係3金，而已刷得快, boss stage都係一下秒
正常黎講正身join場打最多只掉3金箱
如果自私打就分身抽1A1B
淨係邀自己打中級，分身兩隻dm上晶
正身就入隻多hits全體技

shxt,去完日本返黎有時差,唔記得打pvp添
sorry 跟機巴, 唔打住喇, 今晚深夜再開

有劍皇打上級都係3RD 完場

miss 1下秒唔秒到
同埋暗b夠唔夠

暗c 半血 加兩隻加0究極都夠

原來係咁
我懶d，中意按死一個位出技就算

超上雙b都成日得4粒dhlm

得15個

User code
20765478

想問下升隻V2同刷狀態抗要幾多素材?

依家係咪改左10晶寵一定要抽?
友抽變左洗抗用?

唔介意用5晶寵咪友抽囉...

Solo 關掉率如何？

好難唔介意
1CD 開到第6晶 剩係血晶都可能擋到兩下普攻

1c 入去得 4金 浪費哂 d 體

有3石拎

有5金不過都係把撚

乜原來開咗solo
仲以為無端端做乜update
喇叭又唔響

遇到個無名柒頭第一次靠miss贏 再撞到我無miss就即刻卡咗
屌究竟點卡人 條友勁快就卡成功 係咪有竅門

開咗solo先有update

開左solo先有update
可能入緊模組

個滅級ok廢, 絕對衰過拖+0分身打超上

x2，我都想學⋯d卡狗下下都得⋯
有時遇到d拖狗，如果唔趕住打，真係想卡Q佢自己做野

屌唔小心比隻卡狗贏咗
條友隊嘢咁廢都留到喺s5 應該係靠卡人
改名做B等人認唔到 等我mark低等佢改名再追擊

old news

1 round良心關？

另外隻熊貓係新網偵出現

夜明巴
好彩我唔係危險區域

見親我如果唔想贏就搵隻快過我嘅野,唔係我見一個巴打投一個一陣上左S4就

btw之前講遇唔見嘅課蘿莉,OFF巴,S巴細佬,今日全部遇過晒

冇睇住個mon
睇到你名已經關唔切game，俾你投到
下次我會即關game

我記得你同蘿莉巴都係我噤完個投降掣 個亞古表情先彈出黎

金速龍帝

好撚無癮 打親嘅對手都好似ct+命中+迴避up咁
獲獲都可以化腐朽為神奇
俾其他巴打用我嗰隊應該輕鬆上s5

你隻豹又係金速？ 快過我隻墮

豹邊洗金速,銀速1就夠快

其實亂速個system係咪random ±5% ?
隻276速墮成日慢過25x速
差成廿幾都過到有時真係唔知粒金有乜用

個人經驗應該係10%左右
記得以前pvp SS級果陣, 我隻墮天慢對面究V 19 定 21速但比我快過佢,秒左, 勁開心

以前有人話20內,但我試過廿幾都會亂速,BTW我拎隻倉底豹出黎個陣會上埋大速,所以我係274速+大速去投你

睇化左, 已經好少用單HIT技, 就算地圖炮都可以MISS一半以上

299速輸過俾270速

我場場crit 成日都俾人巴達獸

中級真係福地嚟
R場出金可以多過主場

理得你1000速
下次我會小心d直接關game

e+最衰係loading 見唔到對方名
miss咗開頭果下就唔知對手係邊個嚟

亂速應該唔係加減數 ,似計%多啲
跟經驗16x係唔會慢過148,
推算亂range應該係+0~10%或者-5~+5%
btw你上次隻比丘擺錯3號位

點都好我覺得亂速個range太大 好撚唔公平

我係場場廿下轟落去0ct然後巴達獸人

係 有幾隊都係後尾諗到6隻入面再揀過會嬴到
但係睇唔切名好難記得
結果就月光寶盒 入場dum春

洗狀態抗唔記得左

有無巴打得閒格下劍, 想試下隊啪啪啪隊

利申 PVP 新手

達叔 我黎 剛剛先睇到

利申 PVP 新手

今朝連贏十一場 上到九百幾

久違嘅3頑

贏啦 祝你連勝上S3

我有精密調控住
e+ 一節打hea 5場相當輕鬆

是咪wow左
蛇頸龍

個人覺得有v2，異變嘅吸引力相對@細咗
而家bp仲要咁貴，整一隻異變嘅bp可以換到幾隻cd

病變根本就係廢
用果啲人都係貪佢個LS
但本身太廢古狼古魔都無用

下個星期係打乜架

戰暴x好樣衰
下星期重點都係換戰暴碎

不嬲都係睇完模組就算

整隻+4要成3千零bp, 姐係要贏接近300 場12體
一個月內好難做到

zombie淨係今個月派彩都有成43隻CD
下個月再撞到會開始贏唔到

已經見過唔只一個人開咗8格

為左投降可以去到幾盡

應該得龍 zombie同今個月前100有本錢開

大速配金速雙晶鴉傑

落S2會唔會打得快啲

pvp感想
開始覺得海天係負累但又唔可以無咗個威懾力
s45 個生態係見到exa要出水技，見到顱就要出火技
出就已經贏一半咁制，好多人有冷門抗就大安旨意上

睇彩數, 試過S5一個時段150分

你地打高分就唔好落嚟搞啲村民啦

7888攻墮lin 真係幾恐怖
撘 黑奧 杜納斯 啪啪隊都只可以險勝

ZX巴你....
唔夠快

都話要金盾海天先頂到下
普通海天一野就俾人秒咗
但就算海天頂到另外兩隻頂唔到都係無用
結論要成隊金血防
但如果成隊金血防換返隻落去攻擊一樣勁到傻又打得快

見過隻金攻II墮lin,好似成八千三攻

差少少就跑輸

兩次 頂你

我全部血防都係廢盾海天直頭裸跑
依家我多數單體集火強攻 海天已經好少揀 擺喺度嚇人
好想要大攻隊長

你加多塊速晶已經快過我
睇黎下次要直接走

岩9點鐘場全lose, 5/7輸真人運 , 但仲有44%勝率

海天話封就封, 216速快過我228速海天, 連續3個普攻miss, 頑固4炒3,

金剛搞到隻骨12炒6呀,不過會心之嘛, 第2野 12炒5呀, 不過會心之嘛
第3野 12炒2, 緊係出會心啦

好憎金剛
非洲人既惡夢

第1次用啪啪啪(骨)隊打到對面弱草海天隊2隻都回唔切血,真係爽死

光技真係好難用
有冇巴打用過戴安娜v2落場？

金剛盲撚黎 唔miss都偷笑

見親啲金鋼用毒多過用固技

Ron巴 你講緊我

有無巴打要幫手打，小弟宜家得閒

btw 剛剛PVP撞到你

毒miss兩下

8窿多得滯放粒event 晶嚟打pvp 都夠

光抗 攻金 event晶
隻劍皇睇到人好心痛

S 巴而家得唔得閒格下劍

達叔 我問下細佬先得唔得先，我自己個account放左屋企電腦未引番

慢慢 另外有無巴打得閒格劍/ 刷上級

人地多金得滯有乜辦法

sor ck巴
眼見冇可能快得過你，唯有跳船

e兩日成日岀街，無得坐定定爆石開場回饋返比巴打們打返幾粒鐘添。
大家可add我這a精分身，我一打就會invite all，大家見到隨便亂入吧

51038094

55187752
I am ready

just invited

我長join ok ?

ok
你而家打？我而家一路搭車一路刷中級

兩隻骨互轉會唔會打到聽朝

但你應該贏

咁橋 crit 到幾下, 如果唔係應該俾你磨死

你隻顱幾速，點解快過隻海天

183, 之前裝黎打傻雀超上, 無拆晶

跟隊pvp

35672404

依家邀

另一個event晶其實有咩用架

今日第一次輸比單體技隊 OFF 巴好波 剋到我仆哂街

咁啱剋到你隊啪啪啪

下個星期打x戰暴用
唔裝的話會減80%全數值
alpha同x戰裝左會buff
其他dm裝左就唔會有debuff
最好換1塊A

本身亂上嘅金魔防屢有奇效

等event出咗先換啦 可能最後又係刷上級

好 咁我唔換暗晶住

樓上OFF 巴都有道理，唔好換住。到時如果刷上級記得，唔裝扣80%數值未必有事 +4 上埋對屬性晶都可能一野全體技秒

睇定d先 唔好比bamdie 撚

癲豪巴唔好意思 miss 左你個msg 你幾時得閒就邀我入場抽下啦, 而家我都 ok

好 仲儲緊碎
街場個個B晶 痴線